［認真］有無人做緊Event/Pr 相關嘅job

講啲你嘅月入年資學歷
作為細佬一個個小小參考

我先

17K Fg 做緊PR（都會做埋event）
就來半年
Poly grad

係agency定in-house
想入行 但未搵到工

19 grad 想入agency 請問師兄係邊度搵工多 e.g. jobsdb? 同埋有無咩requirements

我係agency
人地介紹
唔洗interview
由intern 做左3個月
到依家半年

requirements...

有社交能力
識寫同講英文 就已經會請你

我做緊呢間就要degree support

agency

in house 對fg 有啲難度...
同難升

咁師兄做緊呢間係agency搵？
起薪17k都幾高 好想搵到

咩agency 搵

因為我已經升左兩級

做intern完 之後我15k 其他好似13k
然後最近先17k

不過好撚辛苦

巴打係做recruitment firm 果類定點 應該有commission?

係咪fh師兄

想做呢行但冇經驗

大啲嘅公司正常要由intern入
如果你無任何經驗的話

點解會係呢

Acct fg做唔做得 幾有興趣其實

心理輔導碩士, 生物學學士
1996年畢業，媒體工作20多年
記者，編輯，總編、出版人、公關、電視節目主持、
現職：國際媒体關係
年薪： 1.5M

做得

大概係做啲咩嫁

下邊間agency 出手咁高

1. 識人
2. 隊team fit
3. 我自己又正正常常表現
4. 靚仔....做agency係有分加

外國Event man grad 今年喺香港 仲搵緊工

chur撚死

預左 有冇工介紹我
Intern都得

full

推一推 仲有冇